唔好再搞港鐵不合作

係咁阻住地鐵開車 跟本就係係到逆轉民意
主要影響既絕對唔係地鐵 係番緊工趕緊時間既市民

地鐵遲開車一震對佢地跟本無影響 馬照跑舞照跳 下年照加價

理得你之後集體用長者八達通通閘定破壞港鐵設施。總之就唔好阻住架車開